97出世真係生於亂世

97 出世 回歸中共
03 幼兒園畢業 23條立法 沙士
09 小學畢業 豬流感
14 中學畢業 雨傘運動
19 大學畢業 反送中運動

應該係最少行畢業禮既一群

我05

又打丁

1997年係2015年中學畢業

打丁都算 但問題係打錯
14係96 中學畢業

叻啦

希望碩士畢業就係煲底除罩相見

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

2012 中三果年被迫讀通識 讀完識得諗啦 知道個政府有問題想改變現狀 之話我地班人諗多人都冇事揾黎搞 屌你呀咁果年咪撚叫推我地讀啦